tsla升一升先

依加1450

1472! 比啲掙扎

頂住啊

keep 左 14xx 15xx 好多日

繼續跌

靜啦

升仙？

落地核呀